睇得出2和B好努力

加油

真心勁

垃圾即係垃圾

今日成隊阿入面最好ball了

你就垃圾

唉
替你可惜

垃圾幾努力都係垃圾，成場完全唔知做咗啲乜

質素係咁上下
出哂奶力 踢得唔錯
但真係無咩料到

好彩走得快

睇得出阿樂完全守唔到佢 次次要人幫

利撚表示佢好撚煩 成日要驚佢落到底